elasticsearch

主要是一些es的crud 在java中的写法 


先将数据导入es中

然后将resource/requestData/request.postman_collection.json  文件导入postman中，
然后启动java程序

参考地址 ：  [狂神说ElasticSearch入门（最全笔记）_狂神elasticsearch-CSDN博客](https://blog.csdn.net/qq_21197507/article/details/115076913) 

 https://blog.csdn.net/qq_21197507/article/details/115076913 

